【有片,屌你老味】葵涌黑警用盾牌襲擊記者，記者當場倒地！

又打記者，黑警得分